美國務卿：特朗普政府拒絕北京邁向霸權的計劃

但係特朗普政府就黎完

去到一月

3個月內滅唔滅到支那

果件係三毛嚟

姐係連任唔到仲危險

玩大佢啦dllm

留意左你條on9成日
係咁post啲舊文出黎做乜尻呀

11月川普當選又4年 之後到彭佩奧4年又4年

柒頭

你都on9

每日都見到奧爺嘅

個twitter9月25架啦

狂post9月尾既post
你有病入青山啦

連登冇人講咪我講

推

如果輸咗，你仲有兩個月時間做野

POMPEO已經變左9UPPER,每日9UP等放工

玩撚大佢

打佢老母閪支那

CJ係咪諗住贊成先？